一口氣睇完本漫畫空虛到好似失戀咁

呢排無聊搵左本漫畫睇(河合莊)
一星期之內由第一卷直落睇到最尾十一卷結局
相比追連載隔幾個星期先睇一次 個感情投入冇咁深
睇完河合莊個人失落到頂唔順 好似唔肯接受現實咁不停搵仲有冇後續短篇 結果當然係冇
本來以為睇d 戀愛喜劇個人會開心D 點知係相反
格硬返到現實更加辛苦

post完出黎已經覺得自己有D 戇鳩

Iktf

我明，所以通常會睇完一套，立即去睇下一套沖淡個感覺

係咪毒L先會咁嚴重

但係睇完下一套只會出現同樣感覺
一諗到就唔想重蹈覆轍

正常 動畫完同漫畫完個陣都失落左一排

係好正常既事來的
其他人會覺得係毒
又唔話下啲港女睇韓劇睇到喊
有咩分別

入面個世界太美好 唔想抽離

我反而睇完會好惆悵
近排又睇到兩套漫畫有d位令人觸動

所以而家勁多轉生異世界

樓主邊到睇結局？

有齊結局
四篇番外既話要down 大陸app 新漫畫

睇完約定夢幻島，感覺係早知一早就飛撚左條女好過

古見同學快啲出啦屌

gal更加係...

佢嘅代價係失憶 有乜計啫

有無睇有d 類似既湯神同學

有冇古見咁撚正先

湯神同學同古見同學兩套作品好似一體兩面
兩個都係對社交有排斥既人，但對社交排斥既原因有好大分別
如果想睇女既話，湯神君女主角同佢朋友都唔錯
搞笑程度，湯神君應該勝過古見同學，特別係湯神果種目中無人既感覺